睇緊直播有樣嘢好奇怪

點解有啲防暴會喺長盾度黐一條紅色嘅反光紙
防暴頭盔嘅反光紙今日有啲都係紅色嘅
莫非紅色嗰啲就係大陸公安

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

不足為奇

可能放雷射筆

大部份係都唔出奇 但應該唔會全部係

Robocop

犬自己DIY擋藍綠光

小心!!